將軍澳皇冠假日請炒散

將軍澳 將軍澳皇冠假日酒店
搵長炒 廚房炒散，$60/hr
最少有9個鐘返 包一個鐘食飯
最好可以一星期開足7日
時間11 12 13點都有更
需要 有廚房經驗 銀聯強積金卡 英文住址證明 出糧户口 同身份證。
有意pm/留tg

60$ hr 🐶也不屌

60蚊

樓主最小食左20蚊

呢間垃圾酒店

明明full time咁當炒散壓人價？

屌你老母
當年入去做d人西撚到
狗也不屌啦

幾年前？而家個廚房大佬

你老味 唔只廚房啲人西 樓西啲人都西

有經驗都$60 好撚慘

On撚鳩 60$一個鐘
樓主你自己睇完 會唔會都覺得自己好on9

有邊個會做

你知LIHKG好似未有PM架呵?

炒散咁低人工仲要唔係出現金

呢間垃圾酒店真係狗都唔屌 d長工完全當d炒散唔係人 西到不得了 出$1000都唔會做 何況$60

本身$120/hr，比中介收食咗

你啲格式咁似回帶既
60我不如入馬會hea

我做 有食冇工都做

D人西
慘過做雞

我做 $30可以啦

做過啦，啲啊姐淨係識叫後生去做，老撚憑咁，經理又閪，狗也不屌

無一百都會有傻仔做

我幫人post架咋

咩位有咁高人工？
真心求介紹